生果：02072017

自己一個食？

支那肥婆成日食埋大陸野

有隻喺黃肉嘅，起沙，幾正！

唔係
兩個人食 好清涼

平靚正

呢個唔起沙 又唔太甜

超甜

弘b超甜